仲差2個先11人 ....gphone 戴仔 要做定心理準備

.